
                      Muy buena!Me ha recordado a "E.T" aunque tampoco creo que sea un "clásico instantáneo". Si que es verdad que Spilberg ha vuelto a sus orígenes de cine de aventuras . Totalmente recomendable!
        
            